MacBook Pro 2018 空白鍵問題

想問下有冇巴打打空白鍵既時候會有時出左兩個白格

你中招了

我個部冇事

用咩

中*

Google will tell

打少啲j

Butterfly keyboard問題 有時會kick住 有時會打多左幾個

2018機唔係加左塊薄膜改善返呢個問題咩

利申：mbp 2016 中過招

有少部分用戶都報告俾蘋果聽伏照中

17中左 換過兩次 未過保養就快d去 換一次3千幾

加塊膜淨係防入塵

入咗塵都係要死